{
    "1rb": {
        "Adri\u00e0 Campam\u00e0": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Enzo Hampartzoumian": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gala Hern\u00e1ndez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gerard Falomir": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gerard Mercedes": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jana Alonso": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jordalis Surcar Mendez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "Divendres/Friday",
            "Preguntes": 0
        },
        "Julissa Anaiz Ull\u00f3n": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "Divendres/Friday",
            "Preguntes": 0
        },
        "Manuel Anaya": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Marc Vilas": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Matilde Belotti": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Nat\u00e0lia Guerrero": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Nicole Jaimes": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "Divendres/Friday",
            "Preguntes": 0
        },
        "Pol Guasc": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Pol G\u00f3mez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Pol Rodr\u00edguez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Queralt Salgado": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Roger Roig": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Ronni\u00e9l Baquiring": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "Divendres/Friday",
            "Preguntes": 0
        },
        "Unai Mart\u00ednez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Valentina Collado": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Yutong Wang": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "\u00c8lia Gavilan": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "\u00c8lia Rojo": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        }
    },
    "3rb": {
        "Ada Cuesta": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Adam Samboni": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Chen Hao Jiang": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Edna Montan\u00e9": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gabri Silva": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gabriel  Palma": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gr\u00e1cia Masa": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Ian Rodr\u00edguez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Ivan Giralt": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jos\u00e9 Manuel Campos": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Juli\u00e1n Alvarez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "J\u00falia Maci\u00e0": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Laura Capdevila": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Luc\u00eda Parrado": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Marina Mart\u00ednez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Mariona Valls": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Noem\u00ed Vela": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Olaff Varias": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Paula Nialet": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Santiago Millan": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Vict\u00f2ria Morraja": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Vinyet Rubio": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "\u00d3scar Verde": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        }
    },
    "3rd": {
        "Albert Gimeno": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Andr\u00e9s Holguin": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Brais Garc\u00eda": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "David Mill\u00e1n": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Gisele Jaccotet": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "In\u00e9s Murciano": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jaume Sol\u00e0": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jone Garc\u00eda": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Judit S\u00e1nchez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "J\u00falia Coll": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Lia Barrios": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Limber Kenisha Burnham": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Marc Roig": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Mariona Gr\u00fcnfeld": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Mart\u00ed Bendicho": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Nelia Naydenkova": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Oriol Feixat": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Rosa Trillo": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Tom\u00e1s Reyes": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Valentina Guillermo": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Xavi Borrell": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Xavier Castanera": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        }
    },
    "4rtab": {
        "Ainhoa Aguilar": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Alba Ramos": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Brian Alexander Clavijo": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Camila Andrea Carrillo": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Giovanny Esteban Moreno": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jingie Chen": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Kawtar Chechima": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Key Francesca Venturina": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Nidia Alexandra Qui\u00f1onez": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        }
    },
    "4rtcd": {
        "Aisha Dimayuga": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Akashdeep Singh Aulakh": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Akashjot Singh Aulakh": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Angy Marier Romero": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Ang\u00e9lica Maria Puentes": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Edurne Llid\u00f3": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Estel Bonet": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Fernando Angelo Veranga": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Jordi Javier Coc\u00edos": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "J\u00falia Alc\u00e1ntara": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Miguel A. Falc\u00f3n": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        },
        "Silvia Ainara Sena": {
            "Acertades": 0,
            "Dies que falten": "",
            "Preguntes": 0
        }
    }
}